1. Создаем новый проект
1. New Project - Maven - archetype - webapp
2. Web Configuration - artefact - test
3. Копируем за основу Spring Security Project
пакет java, pom.xml content, содержимое папки webapp,
из папки resources все файлы проекта
appconfig-data.xml - create facet - все остальные подтягиваются - приложение работает
4. Вносим наш WebSpringMVC
пакет bookmanager в пакет java, добавляю строки в sql для БД bookmanager, попутно исправляя таблицу
переношу пакет pages с
bookdata.jsp и
books.jsp
index.jsp
mvc-dispatcher-servlet.xml
web.xml -->web1.xml
Конфигурирую контекст из 5 файлов - запускаю... - и booklist - по ссылке и ошибка
WARN  o.s.w.s.PageNotFound#1136 No mapping found for HTTP request with URI [/books] in DispatcherServlet with name 'dispatcher'